{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111235",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 코너스톤 호텔"
    },
    "text": "コーナーストーンホテルは済州の南端にある4つの島(森の島、ムン島、セ島、ボム島)と3つの滝(チョンジヨン、チョンバン、チョンジェヨン)を抱いた西帰浦市旧都心オルレ市場の近くに位置する新築ホテルです。 2022年7月に新しくオープンし、シンプルで感覚的な客室と美しい眺めのルーフトップガーデン、そしてカジュアルラウンジとプライベートテラスなどで構成されています。 美しい済州旅行の思い出と共にする温かい憩いの場として、常に清潔で快適なサービスとリーズナブルな価格でお客様をお迎えいたします。 コロナウイルスにより朝食サービスを中断し、2階のカフェテリアはセルフでご利用いただけます。 お客様のご協力をお願いいたします。 ありがとうございます。 宿泊施設は総客室数32個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 確認事項 全客室禁煙です。 ホテルの駐車場を満車する場合、近くの無料駐車場をご案内します。 夜12時以降入室の際は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 利用料金:大人/小人10,000ウォン(幼児無料)寝具追加時に追加料金が発生します。 寝具の追加費用:10,000ウォン、ネットフリックスの視聴は個人アカウントが必要であり、退室前にログアウトをお願いします。 連泊の際、客室の再整備は3泊から可能で、必要な備品(ミネラルウォーター、タオル、アメニティなど)は2階のフロンターにお申し付けください。 貴重品保管案内貴重品はフロントに保管要請をお願いします。 紛失した場合、ホテル側では責任を負いません。 訪問者のレビューは次のとおりです。 西帰浦でコスパの良い宿を探しているなら、こちらがおすすめです。 きれいな施設と親切なスタッフの方々が印象的でした。 下駄箱がなく、一部の客室が小さいのが残念でしたが、洗面台の外にあるだけで、だいたい清潔でリラックスした雰囲気が感じられました。 無料の朝食や洗濯、乾燥機の利用など、旅行に必要な設備が整っていて便利に利用することができました。 価格対比クオリティが優秀な宿泊施設で、次回も訪問する意思があります。 位置は良く清潔状態は満足でしたが、駐車が少し不便で銭湯の利用が必要でした。 トイレの床の水漏れが改善されるとより良いと思いますし、窓がガラス張りで完璧な日光遮断はできないので、朝早く起きる必要があります。 客室の大きさは小さいですが、親切なホストときれいな客室、低価格は満足でした。 ただトイレの上の方が空いていて不便だったという感想もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーナーストーンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは済州の南端にある4つの島と3つの滝を抱いた西帰浦市旧都心オルレ市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは2022年7月に新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルの特徴はシンプルで感覚的な客室と美しい眺めのルーフトップガーデン、カジュアルラウンジとプライベートテラスなどです。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの朝食はありますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルはコロナウイルスの影響で朝食サービスを中断していますが、2階のカフェテリアをセルフで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは総客室数32室です。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルで利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルの駐車場が満車の場合、近くの無料駐車場を案内します。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルのチェックイン時間は夜12時以降の場合は事前に連絡するようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "コーナーストーンホテルの基準人数を超える場合、大人や子供に対して追加料金が発生します。幼児は無料です。また、寝具の追加も別途料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルで利用できるサービスについて教えてください。",
            "answer": "コーナーストーンホテルでは無料の朝食や洗濯、乾燥機の利用が可能です。また、連泊の場合は客室の再整備も行っており、必要な備品はフロントでリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルで貴重品の保管はできますか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルでは貴重品の保管をフロントに依頼することができます。ただし、紛失した場合はホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルはコスパの良い宿として評価されており、きれいな施設と親切なスタッフが魅力とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 785,
        "QA": 673
    }
}